（認清事實）全港有121萬自置業主，呢班人和佢地家屬根本上和大商家有同樣利益，所以點會支持連登仔攬炒？

政府統計處昨日（27日）公布2016年中期人口統計，首次披露本港居所的樓面面積及相關數字。統計報告指出，全港約有121萬自置業主，約2352名自置單位的戶主年僅20歲或以下，當中近6成無須借貸或按揭供款。

立法會議員、房委會資助房屋小組委員會成員尹兆堅相信該批年輕業主多數靠父母「賣斷」物業，認為數字未算太過驚人。

根據中期人口統計的結果顯示，2016年全港約有121.7萬住戶擁自置物業，約64％屬於多戶主的住戶。約四成半的單戶主住戶中，不乏年輕戶主，約8,234個單位住戶為24歲或以下，佔全港整體數字約0.9%。

最好一國兩制千秋萬世，樓價 go go go ，佢地坐住順風車身家水漲船高

攬唔攬炒而家唔到香港人話事啦
香港攬炒派上年已經做左效果出黎

攬炒派上年做左咩效果？連機場都封唔到，最多咪搞下美心
肺炎就真係有料到啦

封到都封唔到幾多日啦
真攬炒要靠大陸自己行錯棋同外國制裁
示威激嬲共產黨搞到佢唔溫水煮蛙
加埋令香港人得到國際支持
將香港送上國際角力舞台
呢個作用先係最大

咪睇美帝做到d乜, 侵如果連任唔到其實已玩完, 年尾就知結果, 攬炒都冇埋。

五毛呢排咁勤力? 冇得擺地攤唯有日日開post幫補家計?

警犬打手gogogo

我住私樓支持你攬炒

其他人唔支持呢